手足可唔可以應承我！九點後停止討論羅志祥

我屌曬你地老母！！！

香港光復咗啦咩！一個支那藝人，熱門四五個po討論緊，正經po就冇人推！

十六歲手足呢，人地被人告老謀，你地就係到羅志祥，羅志祥

請過咗九點之後停止用羅志祥抽水打飛機

請唔好當手足係condom

光復香港，時代革命

自推

推

自推2

自推3

自推4

自推5

agree

樓主有病就睇醫生啦